RTHK 鏗鏘集：記10.1

出場人物有:
九龍灣13拳巴打
華記茶餐廳
連登巴打
831 太子FA

全部５毛留言

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

頂 個男仔好靚仔

巴打劇透曬
我岩岩係youtube睇果陣一開始認唔到入邊d人
唔知點解去到佢地個身份出黎果陣好感動

影佢遊行會唔會俾人拉

拉乜春

請幫手推爆黑警散布謠言!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

非法集結

呢條罪係街三個人都拉得 其實佢鐘意拉就拉喇
個日都幾十萬人，要拉咪拉晒

唔見有华记茶餐厅喎

最後揸車叔叔我估係叉雞飯凍撚茶

堅似樣

唔怪得唔出名

up

幫手like下

香港人！反抗

光復香港！